邊度有竹牙簽賣

木個d 多數唔夠尖，有d 位難liu

竹超市又唔多見有

買細mm既牙縫刷好過

美心拎

攞你碌撚

cheap 到咁

屌 你望下自己下面咪有囉 成條係到啦